不要說 核彈都唔割 試著說 殺狗都唔割

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

你老母

十卜羅🐍

殺樓主都唔割

殺狗都唔割

bot

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

［核彈行動］針對警妻開闢新文宣線！（絕非之前嘅口號戰，請大家入來唸下橋）

G持

不要被仇恨支配

唔割

但要知道點解要咁做

Dllm

一隻狗都冇死我真係會割呀

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該
雖然title好似, 但我已經諗唔到點可以激起香港人
先落呢個title

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

屌你老味d bot多能到

你都係

同道中人啊樓主

起碼我唔係p牌

真